打邊爐 急凍蟹柳撕紙定唔撕

撕

食埋

真心膠定弱智？

唔c

有冇食過白兔糖

緊係撕 蟹柳太快熟 張紙要淥耐d

我見朋友唔撕
唔知係咪另類食法

準備世界大戰

梗係唔撕 細個個陣有冇食過大白兔糖？
都係連住張紙食

美撕

食之前撕

自己諗下

撕咗好易散晒-.-

其實個啲唔係蟹肉

淨係食張紙

撕一半

買親d蟹柳都冇紙
我係咪比人呃左

食蟹柳都係為咗食張紙，點會撕

嗰張唔係紙嚟架, 係蟹衣

Cheap野先會有個塊膠

撕左咪散囉戇鳩

鐘意撕味撕
唔鐘意撕味唔好撕囉

世界大戰